<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Helfens on Projekthilfe Uganda</title>
    <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/</link>
    <description>Recent content in Helfens on Projekthilfe Uganda</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    
	<atom:link href="https://projekthilfe-uganda.de/helfen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/patenschaft/spielm%C3%B6glichkeit-vorschule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/patenschaft/spielm%C3%B6glichkeit-vorschule/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ablauf Patenschaft</title>
      <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/patenschaft/ablauf-patenschaft/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/patenschaft/ablauf-patenschaft/</guid>
      <description>Mit einem regelmäßigen Betrag helfen
Für 13 € oder 25 € monatlich kann ein Kind eine Schul- und Berufsausbildung bekommen. Durch Briefe, unseren jährlichen Besuch und eventuell einen Besuch des Paten in Uganda kann eine enge Beziehung wachsen.
Über die Höhe der Patenschaftsgelder erhalten Sie jährlich eine Spendenquittung. Die Spende können Sie in der Steuererklärung angeben.
Falls Sie Interesse an einer Patenschaft haben, können wir Ihnen gerne bis zu 10 Vorschläge für hilfsbedürftige Kinder bzw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mitarbeit</title>
      <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/mitarbeit/mitarbeit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/mitarbeit/mitarbeit/</guid>
      <description>Viele Hände meistern ehrenamtlich zusammen, was es bei uns zu tun gibt. Jeder nach seinen Fähigkeiten und Interessen. Ob es die Buchhaltung ist, die Erstellung von Rundbriefen, das Packen von Hilfslieferungen oder das Helfen bei Festen zugunsten der Projekthilfe Uganda. Und noch vieles mehr.
Wir freuen uns, falls Sie Interesse haben, sich für die Menschen in Uganda zu engagieren und beim Verein Projekthilfe Uganda mitzumachen.
Die Projekthilfe Uganda e.V. hat seinen Sitz in Büchenau bei Bruchsal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patenschaft</title>
      <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/patenschaft/patenschaft/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/patenschaft/patenschaft/</guid>
      <description>Mehr als 1.000 Patenschaften organsiert unser Verein in Uganda. Damit ermöglichen wir Kindern den Schulbesuch, das Essen in der Schule und evtl. auch eine Übernachtungsmöglichkeit, falls das zuhause zu weit weg und der Weg dadurch zu lange oder zu gefährlich ist.
Nach dem Schulabschluss und auch junge Menschen mit einem speziellen Abschluss, der in Ferienzeiten gemacht werden kann, erhalten über das Patenschaftsprogramm die Möglichkeit, eine gute Ausbildung in unserem Ausbildungszentrum zu erhalten, z.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reisen nach Uganda</title>
      <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/mitarbeit/reisen-nach-uganda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/mitarbeit/reisen-nach-uganda/</guid>
      <description>Mitreisen nach Uganda für Hilfsprojekte
Falls Sie sich vor Ort in Uganda einbringen möchten, gibt es auch hier Möglichkeiten für Freiwilligendienste in Kyamulibwa. Immer wieder begleiten uns Menschen auf einer unserer Hilfs-Reisen nach Uganda, um dort mitzuhelfen oder kleinere Projekte umzusetzen - wie den Bau einers Brunnens, eines Hauses oder gesundheitliche Schulungsprojekte für Menschen vor Ort.
Aber auch für längere Einsätze - ein paar Monate oder ein Jahr - hatten wir schon mehrere Freiwillige im Einsatz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>So können Sie helfen</title>
      <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/so-k%C3%B6nnen-sie-helfen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/so-k%C3%B6nnen-sie-helfen/</guid>
      <description>Es gibt viele Wege und Möglichkeiten, wie Sie die Projekthilfe Uganda unterstützen und damit den hilfsbedürftigen Menschen in Uganda helfen können. Spenden leiten wir als gemeinnütziger Verein direkt weiter, zweckgebundene Spenden werden entsprechend des gewünschten Zweckes eingesetzt.
Bei Patenschaften unterstützen Sie Schulkinder oder Auszubildende in Uganda durch Übernahme der Schul- und Ausbildungskosten regelmäßig über einen längeren Zeitraum - 2, 3 oder mehrere Jahre, je nach Dauer der Ausbildung.
Als Kunde von amazon können Sie auch bei Ihren Einkäufen Gutes tun, und das ganz nebenbei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teaserbox So können Sie helfen</title>
      <link>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/teaserbox-so-k%C3%B6nnen-sie-helfen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://projekthilfe-uganda.de/helfen/teaserbox-so-k%C3%B6nnen-sie-helfen/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>